# TP Inicial Agenda
Entrega del primer trabajo práctico de Proyecto Profesional I a modo de "warning up".

El objetivo de este trabajo es desarrollar una agenda de contactos utilizando la IDE JAVA, el mismo hara uso de la herramienta MySQL para la persistencia de datos.

**Integrantes:**
- Fandiño María Belén
- Mieres Nahuel Cristian
